[人手置頂］7月13日上水遊行

太多 post 搞到聽日冇人理
人手一分鐘推一次，集合其他巴打資料
各有各做，齊上齊落

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

713 光復上水 (巴士路線安排最近消息）

推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

人手置頂

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

對準政權唔好再拗

一睇呢個 term 就知係舊登友

各有各推 我推自己d post推到上唔返黎

「夢境」光復上水12點後會封路 無車入得

一個都不能少
一齊去一齊走

【上水少少旅行資訊】星期六發夢暢遊上水

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

push

推啊

上水勁多廢老蝗
大家一定要到!!!

[上水713 ] 招數名上水義工做路牌 ! 指示人去目的地

Push

推 香港人加油！

有用嘅post，大家一齊推下佢，推返上黎

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

頂

頂住

星期六上水需要勇武全面進場

返工先，放飯再推過

幫推

連儂牆既朋友
星期六日請稍作休息
等啲廢老撲個空
出黎行幫士氣加到滿 bar

我推

如果可以請考慮多條逃生路線
上水真係無位走⋯

我無野講

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

聽日見

利申 住藍田

推
順手問, 出左不反對通知書未?

有不反對通知書未？

不分化 不割蓆 不失敗主義

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

推呀，要係咁推呀

唔係要一個人推呀大佬

幫推

_______________________
7.13 上水遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

Pish

我冇嘢講

置頂

上呀

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

星期六會入上水既入黎睇睇(逃走資料文)

聽日記得上齊㗎撐
班藥房佬都會同我地死過架

13/7 光復上水 要人要人要人！14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推POST 唔好回覆我 thanks

up

冇人想去？

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

指示牌已整好

唔好推呀

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

推上水

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推Post

推！！！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

posh

我聽日光復上水！！！

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

PUSH

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

手足無得抖，學生自己走
紙皮成本低，生命誠可貴
連儂唔突發，俾廢老任拆

713上水 714 沙田 721金鐘

各位請推認真POST

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發

我無嘢講

水已上

上水

推爆佢

推！

幫手推番有用post

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
7月21日重回金鐘！

推!
我聽日去光復上水，
後日去沙田野餐!!

今日推呢個！

713 上水
714 沙田
721 金鐘
不撒不散

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推唔上熱門就證明連登仔心水未夠清

我冇野講
十三上水
十四沙田
廿一金鐘
五大訴求
缺一不可
撤回惡法
收回暴動
釋放義士
調查警暴
立即普選

先推上水
再推沙田

不撤不散

咩post都推下先

See u tmr

殺呀！

繼續推

大家聽日見

大大力大大力

推上熱門

好眼訓但要推post

對準政權